是咁的 想識個女仔

頭先Po錯吹水台

好 話說小弟讀緊中四
前排補習撞到個幾靚嘅女仔 上咗個幾月 大家都有眼神接觸 望下大家咁 之後我同佢住都算近 成日搭同一班輕鐵走 好多時我都會喺後面嗰卡等車 佢就前面 呢排佢成日特登行嚟我度門企我前面等車 就算落車唔就腳都照行過嚟等 補習又特登坐我前面 仲有好多呢類嘢 好冇進一步問佢攞contact

利申補緊某燈塔補習社 勿相認

中四

r水吹先啦 一黎就想拎contact

咯，咯，咯，咯

咪撚咁多ff啦屌

毒撚真係好多FF

笑左
巴打精警

傾過計未？

有無特登同你落埋同一個站
特登同你住埋同一區

去啦
直接攞完電話就知結果
好快幻想破滅

扮冇帶notes同佢坐啦

快啲問電話入伍啦
遲咗就錯過送聖誕禮物嘅時機冇得做將軍架喇